7頭蛇figure 淘寶預告賣￥50

反修例風波持續，警民關係惡劣，但喺內地就有唔少人支持香港警隊執法，而7月底喺葵涌警署外舉起霰彈槍嘅「光頭警長」劉澤基已成為網絡紅人，其微博有逾88萬粉絲，Emily噚日發現，淘寶更加有劉sir嘅1/6模型公仔預售，盛惠人民幣50蚊。除咗仿照原型配備霰彈槍，全套figure仲有埋胡椒噴劑、警棍、左輪手槍、護膝護肘等防暴武器同裝備。

有香港網民就關注「請問有冇跟埋委任證」，Emily就唔見有喇。

https://news.mingpao.com/pns/%E6%B8%AF%E8%81%9E/article/20191031/s00002/1572460478101/%E3%80%90emily%E3%80%91%E5%85%89%E9%A0%AD%E8%AD%A6%E9%95%B7figure-%E6%B7%98%E5%AF%B6%E9%A0%90%E5%91%8A%E8%B3%A3%EF%BF%A550

50應該係訂金
同見到唔少中國人都插發國難財
又問佢地賺嘅錢有無捐比警方

你一定係少淘figure, 50蚊人仔只係訂金